




var preguntas = [
    {
        "pregunta": "Tu as des freres et des soeurs?",
        "respuesta": "¿Tienes hermanos y hermanas?"
    },


    {
        "pregunta": "Je n'ai pas de sœurs, mais j'ai un frère qui s'appelle Samuel.",
        "respuesta": "No tengo hermanas, pero tengo un hermano que se llama Samuel."
    },

    {
        "pregunta": "Ils ant quel âge?",
        "respuesta": "¿Qué edad tienen?"
    },

    {
        "pregunta": "Il a sept ans et il est plus jeune que moi.",
        "respuesta": "Tiene siete años y es más joven que yo."
    },

    {
        "pregunta": "Quelles langues pales-tu?avec qui?",
        "respuesta": "Que idiomas hablas con quien?"
    },

    {
        "pregunta": "Je parle anglais avec ma mère, mon père et mon oncle.",
        "respuesta": "Hablo inglés con mi madre, mi padre y mi tío."
    },



    {
        "pregunta": "Est-ce que tes parents travaillent?",
        "respuesta": "¿tus padres trabajan?"
    },


    {
        "pregunta": "Oui, ils travaillent.",
        "respuesta": "Sí, ellos trabajan."
    },


    {
        "pregunta": "Qu'est qu'ils font?",
        "respuesta": "¿Qué están haciendo?"
    },

    {
        "pregunta": "Mon père travaille a Carrefour et ma mère est assistante sociale et travaille à Cadix.",
        "respuesta": "Mi padre trabaja en Carrefour y mi madre es trabajadora social y trabaja en Cádiz."
    },


    {
        "pregunta": "Tu as un animal?",
        "respuesta": "¿tienes un animal?"
    },

    {
        "pregunta": "Non, mais ma tante en a un.",
        "respuesta": "No, pero mi tía sí lo tiene."
    },

    {
        "pregunta": "Qu'est-ce quec'est?",
        "respuesta": "¿Que es?"
    },
    {
        "pregunta": "C'est un chien.",
        "respuesta": "Es un perro."
    },

    {
        "pregunta": "Comment iles'apelle?",
        "respuesta": "¿Como se llama?"
    },


    {
        "pregunta": "Elle s'appelle Cloé.",
        "respuesta": "Se llama Cloé."
    }






];




